【引渡惡法】林鄭屯門睇龍舟遇抗議 工作人員向示威者動粗警懶理

特首林鄭月娥到屯門出席龍舟競渡頒獎禮，兩批反對及支持修訂《逃犯條例》的市民分別在會場外示威。民主黨、民協及工黨成員發表聯署聲明，斥修例將法官擺上枱，忽視人權保障，批評林鄭罔顧市民利益，要求林鄭撤回修例。其間民主黨兩成員被工作人員推撞及襲擊，警方只勸籲二人離場。

林鄭月娥今早到屯門出席龍舟競渡的頒獎禮，支持及反對送中條例的兩批人士分別到場。不過民主黨屯門區議員何杏梅及社區主任盧俊宇，在會場內舉起「反送中」示威牌期間，遭會場內頭戴「屯門鄉」字樣的工作人員推撞，並表示不歡迎二人入場，盧俊宇遭兩名男子推倒在地下，而何杏梅則報稱遭一名六旬男子以雨傘攻擊下半身，二人分別向在場警員求助，警方只勸籲二人離場。十多名社民連成員也帶同道具粽請願，並高呼口號，要求林鄭下台，其間有示威人士高舉及拋起道具粽，被警方阻止，舉起不得超越封鎖線的黃旗。

頒獎完之後林鄭未有回應任何問題，在警方護送下離去。

資訊來源：

依條777個樣真係串撚過馬撚
佢睇撚死6月9 無乜香港人會上街

香港人6月9日上街！！！今次唔企出黎，未必再有機會

工作人員？大陸狗保鏢就真

明顯係
仲有成班愛字頭廢老護主